卡其色chino襯邊對鞋好?

呢條chino襯邊對鞋好?

1.
2.
3.
4.

樓豬淨係識著黑色同白色鞋？

Triple s

撚毒唔識襯色留名學野

一定係襯啡色皮鞋

carry唔到

皮鞋咁多種類,求推薦

差唔多百搭

正確

撞到一個世界盡頭 要搵對灰色襪墊一墊底

如果上身着白t打底+牛津shirt,啡色皮鞋會唔會冇白色sneaker咁有活力?

你呢個係四五年前毒撚look
唔好搞咁多野喇 留返d時間陪屋企人

襯咩啊 係靚仔嘅著咩都好睇

就係唔靚仔先要襯

其實隻色襯咩都唔太好睇